一人一個奶共Fb/IG名

請大家開始unfriend/清算你身邊奶共到仆街既朋友

依啲人唔配係香港，要滾返佢嘅祖國。

人地都話唔好對號入座
你唔俾佢話自己架？無知喎 瘋狂喎 仲唔係講緊自己